\documentclass[a4paper,12pt]{extreport}
% \usepackage{russianb}
\usepackage[russian]{babel}
\usepackage{float}
\usepackage[TS1,T2A]{fontenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}

\usepackage{amsmath}
\usepackage{amssymb}
\usepackage[pdftex]{graphicx}
\graphicspath{{images/}}
\DeclareGraphicsExtensions{.eps,.pdf,.png,.jpg}

\usepackage{listings}
\usepackage{titlesec}

%Настройка оглавления
\titleformat{\chapter}[display]
    {\filcenter\large}
    {}
    {4pt}
    {\bfseries}{}

\titleformat{\section}
    {\normalsize\bfseries}
    {\thesection}
    {1em}{}

\titleformat{\subsection}
    {\normalsize\bfseries}
    {\thesubsection}
    {1em}{}

\titleformat{\subsubsection}
    {\normalsize\bfseries}
    {\thesubsubsection}
    {1em}{}

\titlespacing*{\chapter}{0pt}{30pt}{8pt}
\titlespacing*{\section}{\parindent}{*4}{*4}
\titlespacing*{\subsection}{\parindent}{*4}{*4}
\titlespacing*{\subsubsection}{\parindent}{*4}{*4}

%Задаем размер страницы
\usepackage{geometry}
\geometry{left=3cm}
\geometry{right=1cm}
\geometry{top=1cm}
\geometry{bottom=2cm}
\parindent=1cm

\makeatletter
\renewcommand\chapter{\par
\thispagestyle{plain}
\@afterindentfalse \secdef\@chapter\@schapter}
\makeatother

%Описание кода другим шрифтом.
\newcommand{\codepart}[1]
{{\ttfamily \textbf{#1}}}

\begin{document}
  \input{core/title}
  \newpage
  \tableofcontents %Вывод оглавления
  \newpage
  \input{core/abstract} %Использование внешнего файла с текстом
  \newpage
  \input{core/intro} %Использование внешнего файла с текстом
  \newpage
  \input{core/main} %Использование внешнего файла с текстом
  % Обратите внимание на то, что неободимо задавать структуру с помощью chapter,
  % section, subsection и т.д. для корректной генерации оглавления

\end{document}
